哈哈哈 國務院？ 我呸

哈哈

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！